[四月新番][非BL] 戀愛暴君 第十話

原 作 三星めがね
（COMICメテオ連載）
監 督濁川 敦
シリーズ構成 高橋ナツコ
キャラクターデザイン いとうまりこ
総作画監督 谷津美弥子
美術設定 小山真由子/松本浩樹
美術監督 松本浩樹/菊地明子
色彩設計 いわみみか。
音 楽 MONACA
音楽制作 DIVEⅡentertainment
音響監督 本山 哲
音響制作 HALF H·P STUDIO
編 集 近藤勇二(REAL‐T)
撮影監督 岩崎 敦
撮 影 T2studio
アニメーション制作
EMTスクエアード

CV

グリ 青山吉能
藍野 青司 小野賢章
緋山 茜 沼倉愛美

黄蝶ヶ崎 柚 長野佑紀

白峰 樒 原 由実
藍野 あくあ 高橋李依
コラリ 檜山修之
神様 大塚芳忠
魔王 子安武人
鶴岡 太郎 内匠靖明
ストラス 堀内賢雄

生肉

又要等幾日先有熟肉

字幕好似係咪得極影做

黑毛

今集福利回

開哂正室氣場嘅黃毛

G持紅毛坐正

紅=黃>黑
紅毛大婆

藍毛妹送比隻貓天使

佢先正

仲有人睇

有牙青雖然熟肉要等好耐

一日姐
有愛就冇問題啦

就算番組冷門 只要有愛就行了吧

覺得冇頭一二集咁好笑,不過宜家都唔係差

喜劇類死症

最主要係中間啲野佢地飛哂
好笑嘅野都冇哂

準備玩一季短跑
依家好多都係咁

明明原本好好睇
畫風轉左所算

重未入古莉主線

另外一問：其實那隻企鵝係咩野嚟？

畫風好正囉

自從黃毛kiss完男主之後
我覺得黃>紅>黑

不過黃應該都係炮灰㗎啦

後宮end